魯比奧將提案禁華企進美市場

節錄

魯比奧將提案禁華企進美市場

美國參議員魯比奧為《香港人權與民主法案》重要推動者。資料圖片

【本報訊】港版國安法實施後，中美緊張關係仍僵持不下，美方擬向中國「出招」，採取金融制裁行動。《香港人權與民主法案》推手之一、美國參議員魯比奧（Marco Rubio）周四表示，計劃未來數周提出禁止中國企業進入美國資本市場法案。

相關新聞：傳媒隨時中招 譚耀宗：明眼人識分

針對間諜及侵犯人權者

對華立場鷹派的魯比奧，昨日發聲明指將計劃立法禁止中國企業進入美國資本市場，主要針對從事間諜活動、侵犯人權
。。。。。。
動重要反華措施，例如立法制裁曾鎮壓新疆維吾爾族的中國官員。

如果共和黨佢出而唔係大豆侵咪幾好，可惜4年前被KO
不過仲後生，希望4年後再戰

希望侵侵爭氣

佢同ted cruz都係
Rubio仲要畀大豆侵笑係古巴人

古巴人比人極權統治
根本人地就知有幾慘
錢無左可以搵
人經歷係一生

大豆侵

越搞越大

全面封鎖